推背圖好準46象：WARS【黯黯陰霾 殺不用刀 萬人不死 一人難逃】

武漢肺炎殺人於無形，死好撚多人!!!!!!!
讖曰:
黯黯陰霾 殺不用刀
萬人不死 一人難逃

頌曰:
有一軍人身帶弓 只言我是白頭翁
東邊門裏伏金劍 勇士後門入帝宮

金聖歎：「此象疑君王昏瞶，一勇士仗義興兵為民請命，故曰萬人不死一人難逃。」

Who is 個一人？